即使是小型业主也需要智能手机和技术知识，而他们可能不希望获得这些知识。 创意货币-反加密|Sohini Das Gupta | 2021年8月11日|Ozy 
 他们主要是只有几个雇员的独资企业或所谓的微型企业。 SBA将直接处理PPP贷款减免，这样银行就不必了 
 对于地方食品来说，产地争议实际上是必须的，因为人们强烈地感受到对不同所有者的忠诚。 犹他州西南部的粉色糖饼干竞争| carye Wisel | 2021年5月26日|Eater 
 报纸行业的广告收入在2005年达到顶峰，此后的整体下滑给所有报纸所有者带来了巨大的压力。 论坛报股东投票决定将传奇的连锁报纸出售给对冲基金Elahe Izadi, Sarah Ellison 
 这个九位数的数字“被分配给雇主、个人、公司、合伙企业、不动产、信托、某些个人和其他实体，用于报税和报告。” 我需要什么表格来报税?我在哪里可以拿到它们? |由Kristen Doerer为ProPublica和Karim Doumar | 2021年4月14日|ProPublica 
 但当他年老的时候，他成了一座适合国王的宫殿的主人一座他用自己的双手一块石头一块石头建造的宫殿。 用手在法国建造一座宫殿的邮差Nina Strochlic | 2014年11月20日|DAILY BEAST 
 他是纽约州罗切斯特市一家脏兮兮的炸鸡店的老板。 想成为ISIS隔壁特工的失败者|迈克尔·戴利| 2014年9月18日|每日野兽 
 对于新闻作为一种商品的价值，鲁伯特•默多克比任何其他媒体所有者都更有直觉。 岌岌可危的默多克:一个孤独的记者如何揭露大亨的小报恐怖机器|克莱夫·欧文| 2014年8月25日|每日野兽 
 店主赛伊德告诉我们，总有办法让警察闭嘴。 德黑兰地下酒吧|IranWire | 2014年6月15日|DAILY BEAST 
 当我怀孕后，我接受了自己的女性特质，并适应了自己作为决策者和所有者的角色。 是的，女人能酿好酒|Jordan Salcito | 2014年3月22日|DAILY BEAST 
 地主仍然日复一日地赎回他所涉及的部分财产。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种 
 与此同时，地主也从他的椅子上站起来，也正要走。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种 
 他是比利牛斯山山坡上的勒图恩小镇的一个农场主的第四个儿子。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison 
 那位穿着长毛绒衣服的矮胖绅士走了进来，地主指了指门。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种 
 在一些矿山，几个小时的停工是一件很严重的事情，因为这将给矿主带来高达70l的损失。 理查德·特里维西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里维西克